香港將會有廉航直飛印度新德里

飛去俾咖哩佬強姦？

Sorry應該貼埋內容出嚟

印度呢個千年古國，充滿著各種稀奇古怪嘅事物同埋文化，想去探索嘅話機會嚟喇！印度香料航空新設咗香港直航新德里航線，11月至19年3月出發，直航來回新德里$1,870 (連稅$2,225)咋！直航印度嘅機票一向好貴，呢個價錢比其他對手平左一半有多！票價仲已包咗20公斤行李！即刻tag多幾個朋友一齊買飛去喇！

去程：SG32 07:40-10:50
回程：SG31 22:45-06:40

出發日期：11月22日至19年3月31日
訂飛日期：即日起
停留期限：無限制

訂飛網址：

比狗搭

想比印度人屌

用737飛咁撚遠 仲要飛咖哩國 你坐撚埋我嗰分

如果三年後重有，可一戰

去印度？ 咪搞啦

正 可以瘋狂比印度咖喱味圍

飛機在飛行的途中，若遇上一些突發事故，例如機械故障、氣候不佳等，基於飛安的考量通常會選擇迫降在鄰近的機場。而印度廉航班機卻因為廁所發出惡臭因此迫降。

根據《鏡報》報導，印度廉價航空公司香料航空編號SG192的客機，當時機上載著184名旅客，原定由印度的邦加羅爾（Bangalore）飛往德里（Delhi），途中卻因為機上廁所散發出極度惡臭，蔓延至機艙，使機上乘客難耐，因此中途迫降於海德拉巴（Hyderabad）機場。

飛機降落後，經過了約莫三個小時的清潔，才又再度啟程飛往目的地德里。

飛香港會唔會都...

想屌印度妹好耐

印度佬飛過嚟酷刑聲請，每月袋幾千fat fat
張超雄又贏🤙

其實幾吸引 2000幾直航，仲要去新德里唔係孟買
但呢個唔係一次promotion咋咩